死阿狗得0分又話痛失2分係咩意思［思考emoji]

🤔

諗極唔明
仲難明過cc tai d logic

阿狗

漏左《正視聽》

又再次證明gel頭係會仆街 痛失2分

知班撚樣會推爆post當無野
一早mark低個post